本人前日經奇門遁甲之術預測 GME 2個月內必定重上$500

留名

盤呢

你幾錢坐緊?

貼倉啦仆街

好少姐 gme 2個月入左30萬左右
而2年前低價入左1球 Tesla到現在